哩個政府怕唔怕國際媒體笑佢

怕就唔會做呢d柒野，成個世界都笑緊中國人，中國人怕咩？